點睇啲好逢場作戲既人？會唔會羨慕佢地？

總有一種戲子，永遠同任何人 對待任何事都係逢場作戲 ，唔同場合都係一個戲子上身咁，令人覺得佢地有好強既交際手腕，但呢啲人，但佢地永遠都唔會同任何人產生實實在在既感情，可能包括埋佢地自己既家人，萬花叢中過，片葉不沾身。

喂娘子

朝偉feel

閪都冇得屌嘅男人就收嗲啦

臭雞